如果只係上波台 仲以為皇馬已經後上奪西甲

皇馬真係最偉大既球會 好撚勁

咁j得就唔洗叫華維迪又out又死全家啦

撐你了今次

樓主迷哥迷拜反雲反皇黎的

我做佢份問卷得兩分

反巴=皇

如果只係睇波台 我以為拜歐聯決賽出到

我地連續3年歐聯冠軍你疤得唔得？

今日屌左狗未

以為皇馬三冠王添 點知一個都未有

連續3年R聯淘汰賽黑哨,疤都未試過啦

賤種黑到仆街都拎唔到西甲
D蝗仲成日提無證無據既北京電視機, 黎分散注意力
含撚啦賤種

兩隊都唔撐
但疤真係好撚柒

09黑車 10黑國米 11黑阿 黑皇

真

咩淘汰賽，黑馬體個場決賽添啦。

如果只係上波台 仲以為巴塞年年攞西甲

年年5場左右 北京電視機

但又次次話巴塞10年前既北京電視機

講埋第幾回合啦

黑得一個回合,唔計

原來你真係on9 okok 巴係最黑 講嚟晒氣

你唔係又想洗底呀?

隔左年之後13年對米蘭未開角球判12碼又係經典
14年對曼城禁區外犯規判巴塞12碼

6年黑5年真係破晒紀錄

仲未計06 4強黑走米蘭入波同決賽對阿offside入波連黑兩輪拎冠

又洗底論，有無新idea講下
係呀，所有判決都係偏幫巴架啦，啱唔啱聽？知唔知咩叫扮訓嘅人叫唔醒？